小弟係保險agent，歡迎各位發過夢既人資訊保險問題

小弟大方承認係一個agent，雖然連登上好多人都覺得我哋agent只係識搵食，但係我同時都係一個發過好多夢嘅人。
所以我覺得無論各行各業係依家呢個時期都需要作出佢最大嘅支援，小弟唔係律師醫生救護員，更加唔係消防員可以幫到最前，我只能夠以我最大嘅保險專業知識去幫助每位發夢受傷嘅朋友去claim保險。
如果有任何關於係咪暴動定性，或者唔知點處理嘅保險問題都可以隨便喺呢度發問或者覺得唔想開名嘅人可以直接TG我:

戴定頭盔先，我亦都唔介意大家喺呢度屌柒我，我只係覺得呢啲係我可以做到多少少嘅事，要鬧要插絕不還口只求理性討論同埋每個發夢者都付出多少少

點解有人唔做, 做狗

好簡單問一句
612 受傷既
aia有無人 claim到錢？

我就唔信有前局長周一嶽主理既保險公司
會比你 claim到

任何因下列原因造成的身體受傷或疾病(i)不論當時是否神志清醒，受保人自致或企圖自致之傷害;或(ii)宣戰或不宣戰之 戰爭、罷工、暴亂、內戰，革命或任何軍事行動;或(iii)在宣戰或不宣戰之戰爭期間、任何軍事行動期間或鎮壓叛亂時， 受保人服役執行任務;或(iv)抵觸或企圖抵觸法律的行為，或拒捕。

其中一個醫保入面條款有講呢段，612政府頭搖又尾擺，之前有定性暴動之後又話冇講過，呢啲真係難講。
不過612之後好多嘅行動佢都冇定性過任何性質，所以claim個時講到並非主動參與或策劃任何上述性質之活動，用灰色地帶去同保險公司講數。唔敢同你肯定100%冇問題，不過呢啲位置我相信係有得拗既。例如好似之前元朗事件，只係返屋企嘅途中被人追打既我一定同保險公司嘈到底。

727大家小心，一齊入元朗食糖水，新b仔好似幾好食。不過都小心黑社會活動